(安慰post)利迷唔好灰心💪

輸波姐 有乜大不了 利迷們要振作

嗯

我地曼狗最清楚你地呢一刻既心情 我地都輸咗個盃 但最緊要係跌低咗 要識企返起身 YMCA💪

預左輸啦吓話，剩喺身價都差幾十倍。利申： 只支持贏個隊，十年冇變過。

唔緊要 有salah go pro就有未來

Y!

未來係熱刺 唔會去利記啦...

我作為曼狗一直都未試過以利物浦嘅角度去睇波
琴晚第一次
好配服利迷子
咁都定得順

YMCA

都慣咗啦😞

我串錯咗？😨

原來係YNWA You'll never win again
呢句說話幾有意思 同對手講你唔會再贏多次 正正代表到我地利迷打不死既精神 我都幾深信下年 皇馬應該都入唔返決賽

本身係You’ll never walk alone, 代表邊條契弟搞到我猁拎唔到冠軍我猁唔單止咒條契弟死咁簡單，仲要佢全家陪佢一齊上路，齊齊整整，永不獨行！

YWNA!!!

唔好咁樣 #Respect

💪💪💪

You May Cry Again
好仆街

😞

今日係英超足球最黑暗既日子...

係呀，又唔係第一次

若要生活好